\begin{center}
\index{Tersen}
\subsection*{\large{\\Tersen}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Fjärran han dröjer}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

\begin{flushleft}
    Fjärran han dröjer från törstiga strupar,\\
    redan vi tagit två modiga supar.\\
    Ack, lilla tersen,\\
    ack, lilla hjärtevännen,\\
    kommer du ej snart?\\
    Jo, jag kommer STRAX!\\
\end{flushleft}